Exprimer les grandeurs suivantes à l’aide d’une expression littérale dépendant d’un entier $n \in \mathbb{N}$ et éventuellement d’un second entier $k\in \mathbb{N}$:

\begin{exoitems}{2}
	\item Le cube d’un multiple de 6
	\item Le produit de deux nombres pairs
	\item La somme de deux nombres impairs
	\item La somme de trois entiers consécutifs
\end{exoitems}
